男子花3000看女友買春 男妓「多做一次」挨告性侵

北部一名妙齡女子花花（化名），日前接受男友的「特殊要求」，2人與劉姓男子以3千元達成協議，讓男友看著花花與劉男上床；豈料，一次完事後，男友暫時離開，劉男竟趁隙性侵花花，折返的男友見狀非常憤怒，拿隨身攜帶的折疊刀砍傷劉男，慌亂之中劉男全身是血跑到旅館櫃台報警；劉男向警方表示「並未強迫」，但花花表示2人的性行為需有男友在場才算數，全案訊後仍依妨害性自主罪嫌將劉男送辦。
警方調查，花花與男友為增進性愛情趣，在網站看到37歲劉姓男子張貼的訊息：「按摩2千元、特殊服務加1千元」，透過通訊軟體聯絡，3人日前下午相約北部某旅館，並以3千元達成協議，讓男友看著花花與劉男上床。
花花與劉男做過一次後，男友因故暫時離開，豈料，劉男竟趁隙性侵花花，折返的男友見狀相當憤怒，拿出隨身攜帶的折疊刀對著劉男就是一陣亂砍，甚至砍斷劉男手筋，致其手部腹部到處是傷，慌亂之中劉男還全身是血跑到旅館櫃台報警。
劉男向警方表示，他有尊重花花意願，過程並沒有任何強迫，花花則說必須有男友在場才可以，當時第2次的性行為男友並不在場，全案訊後仍依妨害性自主罪嫌將劉男送辦。（突發中心蘇俞璇／新北報導）

又係AV情節

新北真係淫亂國度

Ntr

一千即係$250 港紙？？？！

好似玩GTA叫完雞，殺咗隻雞攞晒佢啲錢咁

有冇類似情節既番號介紹下

俾錢買帽戴

所以話.....

召喚潮文

台灣

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.